與其話警犬士氣大增,不如話佢地愈墮落愈快樂

因為鄧狗同江狗汪狗王斷催眠警犬
本身佢地真係相信自己係正義既一方
以為自己真係民意所在
以為自己做既野真係警察做既野
但醜婦終需見家翁
一個區選同人權法令佢地好似夢醒左咁
幾個月前佢地都仲會理直氣壯屌香港市民乜乜柒柒
到今時今日佢都搵唔到理由去屌
只會一係發癲,一係扮小醜,只會自說自話,講D明知係鳩話既鳩話
因為佢地已經放棄左警察既身份
放棄左香港人既身份
放棄左良心同人性
MON PO狗我同你講
香港警察同公安係2019年
係全地球黎講已經當左係當年既納粹
你地唔會再有運行,你地無辦法再去表露自己身份
你可以試下,入境歐美個時寫HONG KONG POLICE
你可以望下過關個關員係點望你,可以睇下佢會唔會的你去審
老實講,你已經過左POINT OF NO RETURN
除左大灣區,北朝同俄羅斯,世界係無一寸地方容納到你地
你地唔止係狗,狗都有人性過你地

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
大家至少寫畀自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

祝福你地

Push

撐警即等同支持殺人和強姦

岩

下次留意下
D狗開始自言自語

落地獄